[{"question": "https://www.zhihu.com/question/59237878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59237878/answer/163592439", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u6c11\u822a\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59140775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59140775/answer/163337345", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u7236\u6bcd\u65e0\u6069\u8bba\u300d\u4f1a\u53d7\u5230\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51627907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51627907/answer/162442305", "content": "\n\u5386\u4ee3\u7684\u300aGTA\u300b\u91cc\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39272910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39272910/answer/164289608", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u7684\u4f17\u591a\u7b54\u4e3b\u7b54\u9898\u540e\u83b7\u5f97\u7684\u8d5e\u662f\u5728\u300c\u4e00\u89c9\u7761\u9192\u300d\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30806886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30806886/answer/163198839", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u65f6\u4e0d\u65f6\u4f1a\u770b\u5230\u300c\u73cd\u60dc\u751f\u547d\uff0c\u8fdc\u79bb C++\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53035274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53035274/answer/164400049", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u6211\u7684\u59bb\u5b50\u5728\u7167\u987e\u5a74\u513f\u7684\u95ee\u9898\u4e0a\u5c11\u4e9b\u300c\u795e\u7ecf\u8d28\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19705160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19705160/answer/164327854", "content": "\n\u513f\u7ae5\u5b66\u7f16\u7a0b\uff0c\u6559\u4ec0\u4e48\u8bed\u8a00\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59292648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59292648/answer/164193023", "content": "\n\u5728\u9655\u897f\uff0c\u4e00\u672c\u4e0a\u7ebf\u738712%\u7684\u9ad8\u4e2d\u5c5e\u4e8e\u7701\u91cd\u70b9\u9ad8\u4e2d\u6c34\u5e73\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58992444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58992444/answer/164428998", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u5b66\u6570\u5b66\u7684\u770b\u4e0d\u60ef\u751a\u81f3\u9119\u89c6 Deep Learning\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59221523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59221523/answer/163820213", "content": "\n\u604b\u7231\u5feb\u4e94\u5e74\u6700\u540e\u5206\u624b\uff0c\u96be\u8fc7\u5fd8\u4e0d\u6389\uff0c\u6c42\u6253\u9192\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58708222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58708222/answer/163447539", "content": "\n\u957f\u5f97\u4e0d\u597d\u770b\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/164127455", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59016496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59016496/answer/164735483", "content": "\n\u7537\u6027\u5728\u9752\u5e74\u65f6\u671f\u5e94\u4e3a\u81ea\u5df1\u505a\u54ea\u4e9b\u6295\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27604790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27604790/answer/127275029", "content": "\n\u6570\u636e\u79d1\u5b66\u5bb6 (Data Scientist) \u7684\u6838\u5fc3\u6280\u80fd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58824611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58824611/answer/164246523", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u7684\u9648\u5ca9\u77f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58521589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58521589/answer/164110134", "content": "\n\u516c\u53f8\u91cc\u6709\u592a\u591a\u6df7\u5403\u7b49\u6b7b\u7684\u300c\u54b8\u9c7c\u300d\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37534987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37534987/answer/163061482", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u94b1\u4ece\u4f55\u800c\u6765\uff1f\u5f53\u4eca\u7684\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9010\u6e10\u5bcc\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48408726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48408726/answer/164585085", "content": "\n\u6c49\u671d\u7684\u548c\u6e05\u671d\u7684\u81ea\u8015\u519c\uff0c\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u6709\u54ea\u4e9b\u5f02\u540c\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59222508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59222508/answer/163109005", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u6770\u4f26\u5728\u897f\u5b89\u6f14\u5531\u4f1a\u4e0a\uff0c\u4e3a\u7ef4\u62a4\u6b4c\u8ff7\u800c\u6012\u9a82\u7ef4\u6301\u79e9\u5e8f\u7684\u8b66\u5bdf\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59258408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59258408/answer/164335594", "content": "\n\u96cd\u6b63\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5386\u53f2\u8bc4\u4ef7\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59332686", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59332686/answer/164252543", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u4e00\u8f88\u4eba\u9a91\u81ea\u884c\u8f66\u4e00\u822c\u662f\u6276\u7740\u8f66\u5b50\u6ed1\u4e24\u6b65\u8d77\u6b65\uff0c\u518d\u8de8\u4e0a\u8f66\uff0c\u800c\u5e74\u8f7b\u4eba\u4e00\u822c\u4e0d\u662f\u8fd9\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20370442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20370442/answer/153504694", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u56fd\u5916\u5404\u79cd\u9884\u8a00\u7684\u4e2d\u56fd\u5d29\u6e83\u8bba\u843d\u7a7a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20788378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20788378/answer/162986250", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u56fd\u795e\u8bdd\u4e2d\u7684\u795e\u4ed9\u4e0d\u5bf9\u6c38\u751f\u611f\u5230\u4e4f\u5473\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36071454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36071454/answer/163817469", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u52a8\u7269\u60ef\u4e8e\u98df\u7528\u6606\u866b\uff0c\u4f46\u5e38\u4eba\u987b\u7ecf\u540e\u5929\u8bad\u7ec3\u514b\u670d\u4e0d\u9002\u624d\u80fd\u98df\u7528\u6606\u866b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59082562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59082562/answer/163049819", "content": "\n\u5e94\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u300d\u7ae0\u6cfd\u5929\u5728\u7ebd\u7ea6\u4e3e\u529e\u79c1\u4eba\u65f6\u5c1a\u665a\u5bb4\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59222508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59222508/answer/163280399", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u6770\u4f26\u5728\u897f\u5b89\u6f14\u5531\u4f1a\u4e0a\uff0c\u4e3a\u7ef4\u62a4\u6b4c\u8ff7\u800c\u6012\u9a82\u7ef4\u6301\u79e9\u5e8f\u7684\u8b66\u5bdf\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58642300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58642300/answer/162558218", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f2f\u52b3\u4f1a\u6302\u5c38\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58814252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58814252/answer/159902807", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 ofo \u521b\u59cb\u4eba\u900f\u9732\u300c\u76ee\u524d\u6bcf\u65e5\u8425\u6536\u8fd1\u5343\u4e07\u5143\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49573278", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49573278/answer/163833650", "content": "\n\u671d\u9c9c\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff0c\u73b0\u5728\u6709\u54ea\u65b9\u9762\u662f\u503c\u5f97\u5b66\u4e60\u7684\uff1f\u6709\u6ca1\u6709\u6240\u8c13\u7684\u6b63\u9762\u4e8b\u8ff9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59331660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59331660/answer/164241114", "content": "\n\u6ea5\u4eea\u57281959\u5e74\u5199\u7684\u4fdd\u8bc1\u4e66\u4e3a\u4f55\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u7b80\u5316\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58353560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58353560/answer/163917445", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u5267\u4e2d\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36407969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36407969/answer/152557419", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u300c\u4e2d\u56fd\u662f\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u7684\u7c89\u788e\u673a\u300d\u8fd9\u4e00\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57598020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57598020/answer/153670640", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4e2d\u56fd\u90e8\u5206\u7701\u4f1a\u540d\u6539\u5f97\u300c\u5386\u53f2\u611f\u6b20\u7f3a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58870248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58870248/answer/162753355", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5728\u539f\u4ea7\u5730\u4e70\u5b9d\u77f3\u6700\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59201983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59201983/answer/163213372", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u300c\u5224\u5b98\u300d\u7684\u6587\u7ae0\u201c\u73cd\u7231\u751f\u547d\uff0c\u8fdc\u79bb\u5b89\u5353\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20887833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20887833/answer/164547740", "content": "\n\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u907f\u514d\u9009\u62e9\u51d1\u5408\u7684\u5a5a\u59fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59177238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59177238/answer/163904204", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9009\u62e9\u4f7f\u7528\u77e5\u4e4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59104553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59104553/answer/164203477", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\uff0c\u7941\u540c\u4f1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u7ec8\u9009\u62e9\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24577943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24577943/answer/111116506", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u79bb\u5f00\u54a8\u8be2\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33767274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33767274/answer/164354628", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u5728\u5341\u5e74\u540e\u8fd8\u4f1a\u6709\u4eca\u5929\u7684\u6536\u5165\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41491913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41491913/answer/163312516", "content": "\n\u97e9\u56fd\u4eba\u548c\u65e5\u672c\u4eba\u600e\u6837\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u5728\u5176\u672c\u571f\u9a7b\u519b\u8fd9\u4e00\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59141807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59141807/answer/164133371", "content": "\n\u4f60\u56e0\u4e3a\u8d2a\u5403\u4ed8\u51fa\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u60e8\u75db\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22879760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22879760/answer/163338811", "content": "\n\u7537\u6027\u7684\u957f\u76f8\u5230\u5e95\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27761934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27761934/answer/163878639", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u62cd\u7684\u7167\u7247\u770b\u4e0a\u53bb\u50cf\u662f\u522b\u4eba\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57443806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57443806/answer/164430681", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u503c\u94b1\u5374\u4fbf\u5b9c\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57198781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57198781/answer/160720992", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5f53\u4ee3\u4e2d\u56fd\u666e\u901a\u7537\u6027\u53ef\u4ee5\u5728\u793e\u4f1a\u4e2d\u4eab\u53d7\u5230\u54ea\u4e9b\u7279\u6743\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59155656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59155656/answer/164331334", "content": "\n\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u903c\u6211\u4e3a\u5979\u6d17\u811a\u3001\u6d17\u889c\u3001\u6d17\u5185\u88e4\uff0c\u5176\u884c\u4e3a\u662f\u5426\u8fdd\u6cd5\uff1f\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/162325127", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59104553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59104553/answer/162631323", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\uff0c\u7941\u540c\u4f1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u7ec8\u9009\u62e9\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19721283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19721283/answer/162980294", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u653f\u5e9c\u4e0d\u5e94\u7981\u6bd2\uff0c\u5e94\u53eb\u505c\u6bd2\u54c1\u7ba1\u5236\uff0c\u4efb\u5176\u81ea\u7531\u6d41\u901a\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59258408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59258408/answer/164433635", "content": "\n\u96cd\u6b63\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5386\u53f2\u8bc4\u4ef7\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/162696615", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24811347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24811347/answer/163554612", "content": "\n\u8881\u817e\u98de\u7684\u5386\u53f2\u7d20\u517b\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59252960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59252960/answer/163872071", "content": "\n\u8003\u53e4\u5de5\u4f5c\u66fe\u53d1\u6398\u51fa\u54ea\u4e9b\u53e4\u4ee3\u7684\u5783\u573e\u5806\uff1f\u89c5\u5f97\u54ea\u4e9b\u6587\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59155656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59155656/answer/164187071", "content": "\n\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u903c\u6211\u4e3a\u5979\u6d17\u811a\u3001\u6d17\u889c\u3001\u6d17\u5185\u88e4\uff0c\u5176\u884c\u4e3a\u662f\u5426\u8fdd\u6cd5\uff1f\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59060894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59060894/answer/163078879", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c49\u6b66\u5e1d\u8ba9\u300a\u53f2\u8bb0\u300b\u6d41\u4f20\u540e\u4e16\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55339872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55339872/answer/162499196", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u62c6\u5f39\u4e13\u5bb6\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55339872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55339872/answer/162490808", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u62c6\u5f39\u4e13\u5bb6\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59082562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59082562/answer/163909169", "content": "\n\u5e94\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u300d\u7ae0\u6cfd\u5929\u5728\u7ebd\u7ea6\u4e3e\u529e\u79c1\u4eba\u65f6\u5c1a\u665a\u5bb4\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37496011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37496011/answer/163562951", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u80fd\u5f15\u8d77\u5171\u9e23\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20841069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20841069/answer/47813851", "content": "\n\u5982\u4f55\u514d\u8d39\u5730\u3001\u5b8c\u6574\u5730\u628a PDF \u8f6c\u6362\u4e3a Word\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25121853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25121853/answer/164032780", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6587\u7406\u5b66\u9662(liberal arts college)\u7684\u7559\u5b66\u6ce1\u6cab\u662f\u600e\u4e48\u5f62\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25121853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25121853/answer/73878841", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6587\u7406\u5b66\u9662(liberal arts college)\u7684\u7559\u5b66\u6ce1\u6cab\u662f\u600e\u4e48\u5f62\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58924823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58924823/answer/162336216", "content": "\n\u5982\u4f55\u5ba2\u89c2\u5b9a\u4e49\u591c\u5e97\u98ce\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59290040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59290040/answer/164229101", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u8352\u8c2c\uff0c\u5374\u6709\u5408\u7406\u7684\u533b\u5b66\u89e3\u91ca\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58382106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58382106/answer/162812069", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\uff0c\u4faf\u4eae\u5e73\u7684\u89d2\u8272\u9664\u4e86\u9646\u6bc5\uff0c\u8fd8\u6709\u8c01\u4f1a\u66f4\u5408\u9002\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58863765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58863765/answer/162628812", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u51ac\u96e8\u5165\u9a7b\u77e5\u4e4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20129390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20129390/answer/161467651", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8499\u725b\u516c\u53f8\u8fd8\u6ca1\u6709\u5012\u95ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27253188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27253188/answer/162225582", "content": "\n\u82cf\u8054\u4f5c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37787176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37787176/answer/162895010", "content": "\n\u5f53\u4e00\u4e2a\u989c\u503c\u5f88\u9ad8\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\u662f\u600e\u6837\u4e00\u756a\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/163552480", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u300c\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59222508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59222508/answer/163636528", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u6770\u4f26\u5728\u897f\u5b89\u6f14\u5531\u4f1a\u4e0a\uff0c\u4e3a\u7ef4\u62a4\u6b4c\u8ff7\u800c\u6012\u9a82\u7ef4\u6301\u79e9\u5e8f\u7684\u8b66\u5bdf\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30120975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30120975/answer/164265911", "content": "\n\u7ec3\u592a\u6781\u5bf9\u8eab\u4f53\u6709\u4ec0\u4e48\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59342337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59342337/answer/164573387", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u76d0\u4e1a\u53d6\u6d88\u4e13\u8425\u540e\u767e\u59d3\u611f\u5230\u4e0d\u6ee1\u7684\u60c5\u7eea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59141807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59141807/answer/163496550", "content": "\n\u4f60\u56e0\u4e3a\u8d2a\u5403\u4ed8\u51fa\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u60e8\u75db\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52637478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52637478/answer/163367240", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5b66\u751f\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27365286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27365286/answer/163431381", "content": "\n\u5224\u5b9a\u300c\u6210\u5e74\u841d\u8389\u300d\u7684\u6807\u51c6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59140775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59140775/answer/162958821", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u7236\u6bcd\u65e0\u6069\u8bba\u300d\u4f1a\u53d7\u5230\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59045049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59045049/answer/163217348", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u662f\u4e2a\u5c4c\u4e1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20768421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20768421/answer/163461010", "content": "\n\u5982\u4f55\u6b23\u8d4f\u5b89\u8fea\u00b7\u6c83\u970d\u5c14\uff08Andy Warhol\uff09\u7684\u827a\u672f\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57885377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57885377/answer/159024243", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u4eba\u5bf9\u5f8b\u5e08\u90a3\u4e48\u656c\u754f\uff0c\u5728\u4e2d\u56fd\u5374\u4e0d\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59152117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59152117/answer/162719482", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5b66\u751f\u662f\u771f\u7684\u4e00\u4ee3\u4e0d\u5982\u4e00\u4ee3\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58554757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58554757/answer/160942677", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e74\u6cd5\u56fd\u5927\u9009\uff0c\u6781\u53f3\u7ffc\u5d1b\u8d77\u7684\u5c40\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39901517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39901517/answer/163169174", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 ofo \u5171\u4eab\u5355\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28526319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28526319/answer/164335061", "content": "\n\u79d1\u6280\u754c\u66fe\u7ecf\u51fa\u73b0\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u6253\u8138\u7684\u300c\u795e\u9884\u8a00\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53620655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53620655/answer/162206606", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4e3b\u6d41\u7684\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59244098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59244098/answer/164104616", "content": "\n\u65b0\u751f\u4ee3\u7684\u4e2d\u56fd\u6f14\u5458\u8c01\u7684\u6f14\u6280\u8fd8\u53ef\u4ee5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59010244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59010244/answer/163646684", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u6bd4\u90e8\u5206\u7ecf\u5178\u79d1\u5e7b\u4f5c\u54c1\u66f4\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32221611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32221611/answer/55142222", "content": "\n\u897f\u6d0b\u6587\u5316\u8fdb\u5165\u4e2d\u56fd\u65f6\uff0c\u56fd\u4eba\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59141807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59141807/answer/164311824", "content": "\n\u4f60\u56e0\u4e3a\u8d2a\u5403\u4ed8\u51fa\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u60e8\u75db\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57443806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57443806/answer/161570411", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u503c\u94b1\u5374\u4fbf\u5b9c\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58992444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58992444/answer/163667461", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u5b66\u6570\u5b66\u7684\u770b\u4e0d\u60ef\u751a\u81f3\u9119\u89c6 Deep Learning\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59082562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59082562/answer/162699821", "content": "\n\u5e94\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u300d\u7ae0\u6cfd\u5929\u5728\u7ebd\u7ea6\u4e3e\u529e\u79c1\u4eba\u65f6\u5c1a\u665a\u5bb4\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26440596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26440596/answer/78319904", "content": "\n\u72d7\u662f\u600e\u4e48\u7406\u89e3\u79bb\u522b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41152608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41152608/answer/164439431", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9c81\u8fc5\u5bf9\u5f85\u6731\u5b89\u7684\u6001\u5ea6\u4ee5\u53ca\u548c\u8bb8\u5e7f\u5e73\u7ed3\u5a5a\uff0c\u548c\u5bf9\u6731\u5b89\u548c\u8bb8\u5e7f\u5e73\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58378683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58378683/answer/163870566", "content": "\n\u5929\u4f7f\u8f6e\u878d\u8d44\u5c3d\u8c03\u6e05\u5355\u4e2d\u7684\u672a\u6765\u4e09\u5e74\u878d\u8d44\u53ca\u8d44\u91d1\u4f7f\u7528\u89c4\u5212\uff0c\u8d22\u52a1\u9884\u6d4b\u600e\u4e48\u5199\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57443806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57443806/answer/159990509", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u503c\u94b1\u5374\u4fbf\u5b9c\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59290040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59290040/answer/163844357", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u8352\u8c2c\uff0c\u5374\u6709\u5408\u7406\u7684\u533b\u5b66\u89e3\u91ca\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59367637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59367637/answer/164779721", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f855\u67083\u65e5\u6b66\u534f\u53d1\u8868\u58f0\u660e\u79f0\u5f90\u6653\u51ac\u7ea6\u6218\u6d89\u5acc\u8fdd\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26951877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26951877/answer/127414409", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u7684\u300c\u91d1\u300d\u6307\u7684\u662f\u9ec4\u91d1\u3001\u9ec4\u94dc\u3001\u8fd8\u662f\u9752\u94dc\uff1f\n"}]